This is the darkest history of Oscar

.